一人一句你有咩想同匯豐講？

現價31.9$

一路好走

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

執柒左佢啦.jpg

繼續唔好派息

一早走晒

匯豐,你唔係垃圾 買你股票果D傻仔先係

屌你老母
唔見左個首期

再唔走, 幾個首期就無了

一齊守住30蚊個血肉長城

燒山

31.6$

35.5止蝕左，屌

4月1號宣佈唔派息已經即刻止蝕左 @$40

30蚊鐵底

理由:整數

匯豐小股東繼續留低跟方方追股息啦

比返啲錢我

31.25,,,,
唔怕,總會升返
愈跌愈買

有好多嘢想同佢講. 每句說話既結構上都會有4個字. 就係"DLLM"

$50入左幾手

快撚D解封星火

繼續奶
支持國安法

大把廢老只識買匯豐，未驚過。

NMSL
利申無買

執柒佢啦仆街

一陣要升返32

23就有可能

我依家唔要錢，我要國際制裁罰你個仆街天文數字以洩我心頭之恨，垃圾5仔

大家俾d力，唔好破$31

盡情溝阿
無邊幾隻股成日可以有底溝

我真係恭喜你呀

就如逝去的香港，逝去了

二百年後再一起

我紅燒你個獅子頭呀大貓

有咩想同佢講？

我唔玩喇比返d錢我

仲唔多謝手界燒咗隻獅子

唔多謝高層封棺？
本身燒一燒應該仲旺

燒獅子真係好大鑊
俾幾千萬起棟樓整風水陣燒一燒就破咗法，仲咁勁反彈，所以搞風水嘢整色整水其實都唔夠個天鬥

穿30只係岩岩開始

28.5$

垃圾！唔好累街坊

繼續堅定G持黨安法
信黨~ 唔驚

28$了

去匯豐取消戶口

你以為屌人老母唔洗負出代價?.jpg

除左淨唔派息真係仆街

利申成世人無買過